黑人戴起黃絲帶 支持香港手足

國際戰線

cap 圖啦，已刪IG睇唔到

個focus 好似錯左